張家輝：係呢啲巷仔經常都會有打鬥場面出現

係咪有聲先

你地小心D呀，知道未？

住喺元屯天咁多年，全部後巷都好危險，大家一定係要喺大馬路，唔好入後巷

流氓師表

喂，劈友呀？係呀英哥仲唔幫手？

唔好搭我膊頭

道路方面嘅常識
我會喺地理堂度同大家探討下